永久連儂牆

正喇餵！貼紙仔貼到2047

新一屆區議會選舉，民主派奪得八成半議席，部分獲現任區議員支持的工程項目或被叫停，如灣仔區9位民主派候任議員已要求煞停摩頓台工程。至於另一備受爭議觀塘海濱音樂噴泉，去年已獲財委會批出約5000萬撥款建造，現民主派觀塘區議員潘任惠珍倡議在音樂噴泉附近加建一幅「永久連儂牆」，並將《願榮光歸香港》設為其主題音樂之一。

造價5000萬的觀塘海濱音樂噴泉，一直被坊間指是「小白象」工程。成功連任的民主派觀塘區議員潘任惠珍昨日在 Facebook 發文指，觀塘海濱音樂噴泉項目撥款去年於立法會財務委員會通過後，政府已與承建商簽訂合約，有關工程據悉亦已開展，因此若新一屆區議會若煞停工程及取消合約，政府將要賠償承建商的一切損失。潘任惠珍建議保留原有音樂噴泉的工程合約，配合一些新改動，包括加建「永久連儂牆」以及播放《願榮光歸香港》。

潘任惠珍認為需要嚴選音樂噴泉所播放的音樂，可公開收集民間音樂創作，以配合項目主題，並強調「《願榮光歸香港》應該是必然的主題音樂」。此外，她建議在噴泉附近加建一幅「永久連儂牆」，供市民自由發表意見。她又提議可在公園內提供一個自由發表意見的角落，仿效英國海德公園；另為項目建立一塊石碑，客觀記錄這音樂噴泉的故事，「以作記念及警剔作用」。

支持 希望推得成

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

借一借位
黃色經濟圈唔撚係黃色義工團